凌晨兩點前掛三個波

Source: 有線

屌三號波

算啦，聽朝準時返工